炒散會唔會先係真正既生活態度

自由工作，鐘意放假就放假，工時都可以自己決定。

巴打大約搵幾錢一個月

炒散好撚西wor, 食飯好似狗咁比人搵秒錶計住。
咩福利都無，人放假有錢自己放冇。

不過對比西工full time 炒散係輕鬆DD

炒散唔係淨係餐飲掛

炒散係生活態度既

不過前提係你屋企唔等錢洗又唔洗比家用

同埋自己搵咁夠洗既話真係好撚正

(做緊)

好辛苦